(服務業撚入)一人一個香港閪客嘅行為

香港客仲閪撚過大陸客

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭